阿里信黑氣石黎

一返黎坐正選冇場clean sheet
弱能智